黨鐵：週三大致維持正常服務，預告仍會提早結束

Source: 匪報01

港鐵列車服務安排（10月9日）

此訊息發放時間 : 2019-10-08 23:55

經過努力復修並與警方及相關政府部門進行風險評估後，港鐵各綫明天大致維持正常列車服務，然而受嚴重破壞，部分車站仍然暫停開放，個別車站出入口或設施需要較長的復修時間。為了騰空更多時間讓車務及工程團隊繼續餘下修復工作，列車服務也會提早結束。

港鐵待確定服務具體安排後，會於明天早上詳細公布。

同時，我們會繼續因應實際情況和安全考慮，在提供服務的車站實施客流管理措施，或作出車務調動，包括在未能預先通知的情況下，再次關閉車站和安排列車不停車站、關閉車站出入口等。

有關最新車務安排，請留意港鐵網頁、手機應用程式MTR Mobile、車站及列車廣播，以及電台及電視台發放的資訊。

即係又8點啦

今晚又提供場比狗同tvb 拍戲

提早收車比你班卧底狗係入面爆站屈我地手足做？

又 book 左場景 .....

推